[生生福運連連行運] 六月十四日田草十一場賽日討論區 III

馬PO精選:
.0. 521.5
Win神Ho 317
華可可 285
緣盡愛未完 203.5
我愛金世正 107.5
單身楊明㫻 92
火屬性比卡超 91
小川ともみ 77.5
被馬會屠殺 73
Suis 67.5
陳曉明應教港隊 43.5
覓腸 40.5
eriksen 2.5
最強藝人吳宗憲 -4
切柒 -8
幸運快車 -12.5
靚蝦王旺 -24.5
保羅翻譯 -39.5
Scandalbb -40
寶高 -42.2
梁家俊(無傳承) -57.5
芝麻糊加隻蛋 -74.5
潘頓正賤種 -76
單挑冠軍 -79.5
Waikuku -80
排球少年 -90
超能量化歡騰龍駒 -104.5
拿樸迪 -114.2
有村架純男朋友 -117.5
波利 -118.5
一舖成名 -120
Grealish -120
Adnan_Januzaj -132.5
なつめみお -149
長井 -149
時時精綵(馬王) -155.7
貓蛇 -156.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
玖寶 -174
_@牙波牙 -183
人一世勿一世 -183
尊兄 -186.5
跟方駿暉贏大錢 -199.9
冼毅力saint -206
中出大俠 -211
Greenwood綠木 -219
睇書 -220
福逸 -225
新力必 -226
戚家隻狗喪彪 -240
23_香川真司 -273.5
Priestgod -280.5
不加思索畢加索 -282.5
金仕芬 -332.5
烽煙 -432
奧書 -435.2
晏菲路8號 -476.5

烽仔

Lm

14/6 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
今次報名時間係星期六晚上10點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)
是次精選會分2組
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#1)

例:
R10 加州凱歌 (拿樸迪)
R6 桃花旺 (睇書)
R10 新力寶 (新力必)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做第二組
例如新力寶會分咗去第二組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

屌...

乜撚野1001食屎

ERIK神

大力神巴打

笑45笑4

賭波馬氣象po失控

1001又製造笑料

Cap左圖

你發神經？

@福蛇 HONG KONG 今晚係卻拉跑7F handicap 騎師係羅敦

LINK

係咪D人BLOCK哂賭波馬
所以冇人覆佢

THX

賭波馬輸到失控

終於有人覆佢

有就一個字 冇都係一個字 唔好答我日期

12倍

唉 好人無好報

捱義氣覆咗你

刨馬啦 10場新力寶落班1檔直頭當埋副身家訓身落去啦

呢隻食屎馬轉泥地轉谷草場場落巨飛唔得
仲未做狗餅食屎

咁嘅賽績差唔多啦

拿蛇

@鋒煙

真 部PS3 未掉 係因為要玩champion jockey
掉左都唔知點玩

原來今晚有足球球王C朗拿度

導人向賭

方sir積奇又準備講：大摩都最後一季啦 呢d馬都無保留架啦

網上有冇免費LINK有得睇? 支持下香港

champion jockey幾時出ps5版

唔好導導聲咁難聽啦

見到c朗復出自己都有啲想賭

共創繽紛係玩撚完定抖暑
屌 係咪痴撚線

試左場得既咪下季用 不急於一時

星期日唔使跑馬了

狗會控制天氣 星期日實飛去第二邊打唔成八號

又有得賭漢堡對家 發達了

停左好耐操 真係驚

迷拉迷到

上網搵Dubai Racing Channel 嘅link啦，好似ban咗香港嘅IP

古摩亞嗰三條友都會放馬喺大仔度

細仔都有

@拿蛇
記得你之前買左死亡擱淺
玩成點
我鋪左塵一段時間但未爆機

好似係第一定第二章已經鋪塵，個陣又多野做，可能遲吓先玩返

一開始仲要係頗為沉悶 劇情冗長
有左電單車之後先係新世界

諗起上年山竹無馬跑

烽煙四喜cashed

腎仔頭場先機講野好骨

隻北極光5月停左成個月課 啱啱先復課
但傷患表又冇傷患

個廢風開始打未？

@廢烽

打風吧

東方雷
飈驥
不羈的風
一路順風
風雨駒

閃電烈馬

廢烽馬格打圈

好搞唔搞搞氣象po

最後二百米，烽煙四喜大爛地已經拋離左10幾個馬位，福逸禁住退緊，當家精選已經收停左，最出追少少仲有隻百步穿雲

最後50
烽煙四喜拋左騎師落黎係度跳舞
百步穿雲外面 過啊！
跑第三名係福逸
大傻閪 當家精選影相爭第四

入去分享心得未

你天文台台長

呢句睇到好尷尬

得5隻馬跑，阿當同大傻西一齊收停

祈到雨要跳舞還神

合夥on9 d fd

12號風球正在生效

岳伯仁都有三隻兩歲kingman

好嬲好嬲

00:30

coolmore 啲馬多到呢

奧步呢

賭球未

意興蘭山

買burger 下盤贏番d 鬥志先

蘭生lol

馬po個個都好早訓，11pm之後推po推得好慢

我未訓，等緊愛爾蘭二千堅尼

我等緊福逸跑雅士谷金盃

我等嘅嘢似乎快過你等嘅嘢

等緊德假
打緊機

如果上帝俾你一個願望，然後答有命睇到香港馬跑贏雅士谷金盃，應該會得到永生

我反而希望香港三冠可以跟返世界各地，咁就可以上返做G1

香港冇育馬業,d馬普遍最早都3歲先運過嚟，打吡好難跟世界規定

冇錯呀，呢樣嘢係好難不過我好想呢樣嘢可以實現

冇育馬業 唯一可行性係出面瘋狂掃周歲拍賣會
每年跑多10個賽馬日 加d 兩歲賽事

然後應該會買到好多隻合夥on9番黎跑打吡

有幾多個馬主肯yearling慢慢養

而且個個馬主都直接閹左隻馬，有好馬都搞唔到育馬業

香港環境雄馬好難適應

所以開比油王或者Ballydole佢哋做馬主，由佢哋帶起呢樣嘢，咁應該可以增加競爭

話說香港好少有馬女

狗會只會再拆組，新馬佢都唔想搞就知呢樣佢無打算做

其實好on9
香港既賽事水平都高
串到其他地方去做育馬業供應鏈應該係好好行

賽事嚟講 香港依家最缺嘅就係泥地級際賽同埋哩半以上嘅比賽

買馬女嚟香港又無咩用

有心搞一定得架，不過狗會一向不思進取

泥級際真係要搞
隻隻要走出去先有得跑

屌Hong Kong真係冇咩potential

你覺得香港個賽馬環境點解會令雄馬好難適應，然後個個走去閹馬

無啦，不過個款又唔似咩叻馬

有泥地級際仲可以比啲本地馬同外國馬碰下

賣得啦 7場得1W

烽煙蛇:我嘅泥地級際賽呢

日日係個馬格到，一個禮拜最多得兩日可以係大圈跳，一係得個內圈踱，環境太細問題

其實啲高班泥地千八二千應該要有

一早就應該啦，又唔同外國馬碰下，出到美丹就去食泥

多個選擇都好啦，好好計要去到美國玩

加連奴錦標近年水準低咗，頭馬都落澳洲多

其實G1有分本地同國際，之前一直都係本地G1，係呢幾年唔知馬會發咩神經變曬做list

岩立你又出現了

美國d 泥馬
香港好難夠跑

賭王掃晒堆廢馬返澳洲

得閑就上黎吹下水

依家夜晚嘅生活就係追返乃木阪d自家節目同追乃po and馬po

咁鬼似我
我係多左得閒就去波po 望下啲燈

夜晚嘅生活就係做自己鐘意做既野

香港夏天真係熱到pk,冇冷氣點訓

以為堅哥又有機會

真，夏天成個焗爐

唔係唔想環保，吹住風扇都好熱，唔開冷氣點訓

打風 係熱d
今日算好
琴日焗到仆街

一早日日開了

烽煙蛇個馬格有冇得開冷氣

應該有啦
佢又唔係合夥on9

開住冷氣睇蘭世/沙穗d綜藝片，豈不美哉

果堆狗餅冇獎金交電費，烽煙仲可以慢慢拽

今期好多B1 馬
又要捉。。

@Agentz1 siskin繼續不敗得唔得 ，但無六化郎以上經驗

超能量

老苗對佢咁大期望，實有冷氣

腎仔超班福星jer牙康

十三係時候出黎搞事

唔信不敗了 英國嗰兩場

老苗級際賽最後希望嚟

Lope Y Fernandez 許蛇要咗使唔使落咁多飛

信許蛇啦，話晒岳伯仁御用副手

博下星期日13隻新馬劏左禪勝寶狗去

歐洲兩歲不敗新星:
VICTOR LUDORUM 三歲復出 輸
PINATUBO 三歲復出 輸
QUADRILATERAL 三歲復出 輸
SISKIN ???
EARTHLIGHT ???

呂宋都輸夠皮了

EarthLight 跑 Jean Prat 到時就知

下星期六又出

不敗

結果5隻0:5

siskin幾撚勁

許蛇係咪太早走

諗起果日馬po成班話訓身呂宋w，移民注

結果跑得最好又係嗰白堅個隻

呢隻先係新Frankel

堅哥隻教堂峽谷細佬唔錯，要留意了

呢場應該會好過上場

起碼不敗先

下場都冇進步就真係空軍藍

唔好學佢大佬成日withdraw就得

Khalid Abdullah 又渣住隻好嘢

補唔到霸道駒損失

呢隻嘢係掂嘅，SISKIN 可以變新種，老豆First Defences 可以加價。應該可以cover到啲嘅

難d 傷患底
係博周狗輕磅有小小加乘

每次諗起量化初出劏人果場都想笑

我同事買左win
打左半年飛機

果場我買左佢30蚊p

周狗會唔會又6分

冇諗過佢可以赢到

13 4隻:新馬可以拎分，魅力佢大概率西騎，另外兩隻不提也罷，外線果d惡唔少，但係佢騎成點又係問題

咪就係得新馬拎分

13有咩馬可以直接9放ga,俾周狗騎算la

13似係推曬D新馬出黎跑兩場吸收經驗，順便比周蛇練騎功，下季人馬先真正嚟料

下季展望:將悦，大雷暴

輝煌芯
3班1200

五班暗榮

G1好似就要侵外國馬玩

欺斯未開倉已經手執幾隻有打吡冠軍相既馬都幾撚癲

條link有簡單介紹下條友下季d武器

屌你拿子
我同宮蛇成日玩switch

白堅嗰隻中間穿上黎個勢勁到

個風走勢 聽日跑撚硬馬啦

講講下育馬都有得Jer我

烽B又咁早起身

如果唔係點出去晨操

落街飲茶

你同拿蛇自私飲

我飲先，佢老人家要訓晏D

早晨

星期六都咁早醒

C朗炒12m 打多個都0-0????????????

漢堡贏波 意大利盃窿對窿 暈未

球王炒12M真係無得賭

C朗平時好少炒

飲茶未

Fleeting 又係第二

拎左位了 出黎未

Coming

SISKIN likely to run in Sussex stakes next after the victory at the curragh

淒涼佬又一隻cashed

係咪廢風confirmed

戒左賭 精力充沛

有馬跑就得啦 理得佢

如果廢風 聽日要出街呀必

我老虎打死幾隻

老婆奴

好撚頭暈
乜撚野半2全2 RB
贏盤都算你

華倫同祖記都係打多個
屌你半一都開唔到
空難死啦仆街

老虎乸打唔死

琴晚d 波真係玩死人
和到條數當汁到

咁大雨 戒賭

一早戒左

咁多馬po精英同時係氣象學家

Timo Werner

拿基唔駛搶精選
10點數緊德甲角

新力風點睇聽日有冇馬跑

個頭濕晒

個個都係天文學家d仔女來

刨馬啦my friend

信狗會 唔驚

又腳軟

佢專迷啲閪人

改名Timo 瘟ner 啦

好至快地？

你有冇去車公求神聽日跑馬

跑乜能野馬呀，戒賭啦

咩頭

離別了 才覺得刻骨銘心
為什麼沒有發現 遇見了你 是生命最好的事情

支持
六月我淨係賭海外馬

唔賭海外足波?

戒球唔能是口號

2場7 易撚到

年狗
我屌你老母

垃圾騎師

蔚山上盤？

周狗廢定年狗廢？

垃圾到爆
對手硬撚到閪咁款
泊撚埋碼頭 鞭都唔撚打

手疆廢就走啦 阻撚住

琴晚贏能到笑

lm

聽日有冇馬跑 想賭新力寶

呢隻直頭訓身啦

燈撚完未

呢次正手啦

泡球可以了解一下

@我愛金世正

統計學都出埋
邊夠你玩

正叔去能左邊

叫春

貓叫春係好合理嘅事

之前係part2地區，唔係場場都做得g1
所以分本地同真g1
而家升左做part1地區
無左本地g1呢樣野
所有g1升格做真g1
有條件限制就只係表列賽
唔係就日本馬都可以黎跑打比

六環彩又有多寶引人買...

我都覺得佢好撚垃圾 次次出閘無耐就推騎

如果打吡變真G1
香港馬應該冇可能贏打吡
日本成堆四歲古馬爭住過黎

你知自己垃圾就好
馬功臣就到佢咪跑得靚

點撚樣OH SHIT
賭角球問拿基

家樂飛駒 鄭俊偉 快操 沙田 全天候 31.5 27.9 23.7 (1.23.1) (潘頓) 牛精輝煌 SR

SHIT 恩

係
好多2線既4歲都過來

咁我又覺得好少會搞串個party既
其他地區打吡都好少見有外國馬

又mud9

呀呀呀呀呀

#604
南高隻貓
•
12 分鐘前
樓上成班話要返工既
如果你驚就唔該自己射波
唔好係咁係度屌人做淡undefined)undefined)undefined)undefined)undefined)
天氣唔係股市呀
冇得話做好做淡架undefined)undefined)undefined)undefined)undefined)

事實就係個風根本唔會強
成班唔想返工又唔敢射波既就開始係度屌人淡友
家陣炒股咩undefined)undefined)undefined)undefined)undefined)
晨早流流上一上就見到俾人屌老母undefined)undefined)undefined)undefined)

依家到底呢到係學術po定迷信po定係炒股po呀
仲有跑馬果班
必蛇好高汁undefined)

昨晚漢堡角大

跑馬個班比人屌緊 都係返嚟馬Po大家庭算

星期日牙笑又出
今場嬴唔到 砍掉啦

我平時冇多寶我唔會買六寶獎但果日我有四隻係好穩陣既咁果幾百蚊咪比佢囉就係有時就係唔夠時間

三仔封頂 馬會又贏

紅麗舍 忠心鐵馬斷纜？

風暴大好友賭波馬

彎左啦

呢個係引戰專家

琴日波仔點

咪撚提漢堡

大波咸10.5大 搞撚掂

廿年氣象迷

以為你祖狗角大

被馬會攪掂

半8全8 西隊又出場

今晚買寶高大佬

陣間韓假又收割

比垃圾半場幾多角

留意到拿蛇日日都會問人啲波點

唔好咁撚大聲
佢死口唔認有賭波

C朗角大不了

買咩

星期三 1 塞圖巴爾 (主) 對 辛達卡拉 (客)
大 [9.5 個] @ 2.04 $

有冇咁大癮

即場算

唔係點樣有角球即第一個報

唔係幾想賭城南啲波

水原最仆街
屌你老母
個球衛都頂出底線
永遠救番出來
呢D仆街千其唔好贏波

阿當泰加特 上場空門都唔入

濠爽今日贏得未

澳門3冠頭關都係得7隻馬跑

連囝終於同番絲綢系贏番場新馬
補番冠軍車手條數

一陣買佢入波

痴撚線有似睇佢直頭企定定波都唔傳

我鄭

南高隻貓係咪南珠隻狗個分身黎

寶高分身

聽講昨日寶高屯門公路塞車又忍唔住

寶高平時坐直昇機

叫左佢平時唔好食咁多菜架啦

昨你老味

話就話啱啱開飛啫...
西夏之王大熱係咩概念

覓腸500k

昨日都得罪你

同主馬贏咁撚多大把本賭

尾2 OH SHIT

原來個風做左平西王
唔怪得西夏之王大熱

世正好能鹽濕

Hi

串𠹌到

呢場想一棍幸福精選
放頭寧願陳7騎好過廢周騎

飛哂去

5班無雙

頭場角大落飛

咁你有咩高見

表表馬好跑

無

聽日跑到馬有幾多%

角大3格OK?

你又做過d咩

100
個風行左西
玩完

打風咁多133 想捉隻輕磅

西夏之王得5倍win

希斯到咗香港喇 馬會視像訪問大爆料！

大衛希斯日前接受馬會視像訪問。

大衞希斯下季就會再次來港開倉，早前馬會CEO應家柏曾透露呢位澳洲練馬師將於今個月來港，為開倉一次做好準備，而佢原來日前已經嚟到，目前正接受14天家居隔離。不過，即使依家未可以去馬場同埋馬房，馬會已經透過視像通話同希斯做咗一個訪問，問吓佢再次來港嘅心情同埋新季期望。

希斯就話自己心情唔算非常興奮，事關已經第二次來港開倉，但佢都話非常熱切期待馬房工作。另外，希斯亦有提及馬王「美麗傳承」加盟，佢話首先要多謝郭少明家族嘅支持，事關呢匹一哩王者喺澳洲無人不曉，今季目標當然係年底國際賽，但如果呢匹馬王未能回復水準，亦會安排退役。

除咗「美麗傳承」，希斯亦有提到三匹即將來港兼且令人期待嘅新血，當中兩匹來自「包裝」系賽駒，分別係Shadow Hero(馬會前譯「影子英雄」)同埋Master Montaro，後駒兩出兩捷姿態突出，希斯都話係一匹極具潛力嘅馬，但是否可以晉身一班，則仲有一段路要走，而Shadow Hero已經係兩項一級賽盟主，當然以大賽為目標。

另一匹新血則同樣來自郭少明家族，就係四戰全勝嘅Talladega，呢匹主要喺西澳作賽嘅馬匹，視馬主視為下季爭香港打吡嘅武器。

Po去氣象po?

盼風撚專用的

你買左500K 係人都知

香港賽馬會將於6月16日星期二至6月20日星期六，越洋轉播皇家雅士谷賽期全部五天賽事。皇家雅士谷賽歷史悠久，賽期內共有八項世界知名的國際一級賽，包括女皇安妮錦標、皇席錦標、聖詹姆士皇宮錦標、威爾斯親王錦標、雅士谷金盃和鑽禧錦標，此外還有八項二級賽和三項三級賽。

香港賽馬會繼上年成功開辦之後，將繼續與海外夥伴合作，為2020年皇家雅士谷賽期開辦「雅士谷全球匯合彩池」。這項同中同分全球匯合彩池，能夠為全球顧客提供更龐大的彩池和更優越的投注選擇。

受新型冠狀病毒疫情影響，皇家雅士谷賽期今年將首次在沒有現場觀眾下舉行，同時作出多項調整，包括新增六場讓賽，以供更多馬匹參加，以及更改部分焦點賽事的開跑時間。

皇家雅士谷賽期五天越洋轉播賽事詳情如下（或有變更）：

第一天 – 皇席錦標賽馬日 – 2020年6月16日（星期二）

英國時間

香港時間

賽事名稱

途程（米）

級別

馬齡

13:15

20:15

白金漢宮錦標

1400

讓賽

三歲以上

13:50

20:50

女皇安妮錦標

1600

一級賽

四歲以上

14:25

21:25

列普谷錦標

2392

二級賽

三歲雌馬

15:00

22:00

英皇愛德華七世錦標

2392

二級賽

三歲雄馬及閹馬

15:35

22:35

皇席錦標

1000

一級賽

三歲以上

16:10

23:10

劍橋公爵錦標

1600

二級賽

四歲以上雌馬

16:40

23:40

雅士谷錦標

3991

讓賽

四歲以上

最後宣佈出賽馬匹名單及排位將於6月15日星期一公佈

第二天 – 威爾斯親王錦標賽馬日 – 2020年6月17日（星期三）

英國時間

香港時間

賽事名稱

途程（米）

級別

馬齡

13:15

20:15

銀皇家狩獵盃

1600

讓賽

三歲以上

13:50

20:50

漢普頓宮錦標

1993

三級賽

三歲

14:25

21:25

英皇佐治五世錦標

2392

讓賽

三歲

15:00

22:00

威爾斯親王錦標

1993

一級賽

四歲以上

15:35

22:35

皇家狩獵盃

1600

讓賽

三歲以上

16:10

23:10

溫莎堡錦標

1000

表列賽

兩歲

16:40

23:40

銅馬錦標

2831

讓賽

四歲以上

最後宣佈出賽馬匹名單及排位將於6月16日星期二公佈

第三天 – 雅士谷金盃賽馬日 – 2020年6月18日（星期四）

英國時間

香港時間

賽事名稱

途程（米）

級別

馬齡

13:15

20:15

金門錦標

1993

讓賽

三歲

13:50

20:50

沃爾弗頓錦標

1993

表列賽

四歲以上

14:25

21:25

澤西錦標

1400

三級賽

三歲

15:00

22:00

卓斯咸錦標

1400

表列賽

兩歲

15:35

22:35

雅士谷金盃

3991

一級賽

四歲以上

16:10

23:10

大不列顛錦標

1600

讓賽

三歲雄馬及閹馬

16:40

23:40

沙特利咸錦標

1600

讓賽

三歲雌馬

最後宣佈出賽馬匹名單及排位將於6月17日星期三公佈

第四天 – 英聯邦盃賽馬日 – 2020年6月19日（星期五）

英國時間

香港時間

賽事名稱

途程（米）

級別

馬齡

13:15

20:15

荷里雷德宮錦標

1000

讓賽

三歲

13:50

20:50

奧爾巴尼錦標

1200

三級賽

兩歲雌馬

14:25

21:25

諾福錦標

1000

二級賽

兩歲

15:00

22:00

夏域錦標

2392

二級賽

四歲以上

15:35

22:35

英聯邦盃

1200

一級賽

三歲雄馬及雌馬

16:10

23:10

女皇瓶賽

2831

二級賽

三歲

16:40

23:40

愛丁堡公爵錦標

2392

讓賽

三歲以上

最後宣佈出賽馬匹名單及排位將於6月18日星期四公佈

第五天 – 鑽禧錦標賽馬日 – 2020年6月20日（星期六）

英國時間

香港時間

賽事名稱

途程（米）

級別

馬齡

12:40

19:40

銀屈敬咸錦標

1200

讓賽

三歲以上

13:15

20:15

瑪麗皇后錦標

1000

二級賽

兩歲雌馬

13:50

20:50

加冕錦標

1594

一級賽

三歲雌馬

14:25

21:25

高雲地利錦標

1200

二級賽

兩歲

15:00

22:00

聖詹姆士皇宮錦標

1594

一級賽

三歲雄馬

15:35

22:35

鑽禧錦標

1200

一級賽

四歲以上

16:10

23:10

屈敬咸錦標

1200

讓賽

三歲以上

16:40

23:40

亞歷珊卓皇后錦標

4330

條件限定

四歲以上

最後宣佈出賽馬匹名單及排位將於6月19日星期五公佈

屌你老母冇得睇想見你

有一年煞科落雨跑五班
成堆廿分樓下既馬喺後面鬥爬

Why

屌 馬會開足五日想賭仔死？

受新型冠狀病毒疫情影響，皇家雅士谷賽期今年將首次在沒有現場觀眾下舉行，同時作出多項調整，包括新增六場讓賽，以供更多馬匹參加，以及更改部分焦點賽事的開跑時間。

又供馬迷欣賞
你有報應架應家柏

拿蛇洗版

已封鎖會員 - 拿樸迪兩心知

你老母
跑完銀屈敬咸仲跑場屈敬咸
星期6仲要8場
2至5 跑7場
賭仔發達

跑雅士谷邊有得播
得番星期一

點部署

7點跑到十二點 點食飯

今年白金漢宮打頭陣

乜賭仔要食飯咩

聽日快地啦

天文台web個版面好撚on9
我屌你老母臭閪咩

贏完錢先食飯啦on9

迪基亞你好

暈了

舊時都仲有得轉返傳統版
而家傳統版都轉埋新版
lag撚到 俾狗上

海外唔玩好似好啲

拿基你段野我飛左好耐

今日又開左幾多鹽濕po

唔玩唔玩 到時又屌鳩莫雅變馬雅

好informative 呀

拿B玩野

澳門好天到

爭啲block撚左

17號英超 有冇部署

角細串晒佢

獸醫報告，「千金不換」賽後翌晨右前腿肌腱受傷。「千金不換」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

主任獸醫（賽事管制）報告謂，在昨晚各場賽事結束後曾接受檢查的所有其餘馬匹，今晨均再接受檢驗，並無發現明顯異常之處。

肌腱傷都贏=.=

垃圾上網睇到唔睇啦

全世界好似得澳職英超美職會開11.5賽前

大家都係傷肌腱
點解_ _咁廢=.=

現代低水食能住先

肌腱炎福逸點睇

阿仙奴12.5

高新橙撚到
傷肌腱抖半年基本

國際賽日出返黎啱啱好

諗緊會唔會好似上月嗰場咁
順風出閘頭嗰段
未段逆風

天晴地快 你同我講三號風球

有留意 打錯字

新力必燈西來

屌佢老母

我驚菜頭多啲
上次75倍騎王跌到25

喼神啲養生大法搞到啲馬完全唔襟搏

又唔一定既
有理搏左好撚多場

垃圾馬都可以大熱

咪轉左比我肥

on9

加州大帝好眉好貌又係肌腱傷退埋役

肥鬼幾時死

呢隻對比其他馬啲操法冇咁養生

原來有多隻叫加州韻律

就快

就快啦、

翠湖86$真係派錢

最想佢死練馬師榜
1. 咸成
2. 肥鬼
3. 婆娘

波利

騎師果邊太多人，無法盡錄

烽B仲要踩多腳

最想佢死練馬師榜
1. 肥鬼
2. dy
3. 入錯行

1. 雷西
2. 周狗
3. 小氣鬼

最想佢死練馬師榜
1. 肥鬼
2. 婆良
3. 容癌

最想佢死練馬師榜
1.肥鬼
2.何良
3.咸成

簡國能幾時來取代割撚

練馬果條撚樣咩撚野養馬師呀
屌你老母馬都夠少啦 操都少過人架啦
仲好意思傷馬
我屌你老母呀高伯新

想買翻版q多d

福蛇

假郭能勁過真郭能

下季靠福逸16w

就係操得太少
比賽嗰時啲肌肉唔習慣咁蹦緊咪易傷

金匯昇半條直路掃晒

點都好過西手

如真如假

惡霸仁差啲就封得死佢

Poli聽日有咩好嘢？

上面咁多人踩我肥

迷肥四天王出現了

潘個手馬其實都幾惡

但係呢條友好危險下

你條蘭仔黑肥仲撚勁過金仔

仆街
仲未搵夠賭本捱下星期

頭場角大啲飛禁住都落

有迷肥嘅人(你)自然就會有反肥嘅人，好合理

第3格冇左一成

咪蝦我老死正叔啦

嘩頂 話口未完 1.9又落到 1.85

假郭能勤德兼備嗰場最癲

度咩鳩野馬
聽日都跑唔到

都係賭角大好
肥贏又被人撚
肥輸又被人插

所以咪話佢先係反肥大將軍

條友同真部能一樣重鞭手

最主要佢唔會攪到隻馬閃

淨跑300

駿皇7.9,紅運14倍w,我要紅運好過

外國好多都重鞭唔閃 但部能就

金蛇先係大將軍，我係後面擂鼓助威果d卒仔嚟

@寶高 @新力必

我已經定性蘭仔係黑肥大元帥

迷肥四天王咁樣老屈我呢d卒仔

老屈
一出來係咁黑我肥狂攻猛炸
大家有眼睇

果邊限鞭數，無得車輪鞭
打親都揮劍禁劈落去

OH SHIT 買左春袋半一?

愈黎愈覺得方嘉柏幾勁
佢有d馬有時都係養下生
但要搏個時又交到水準出黎

飛天龍狗真係

有蘭仔你喺度我輕鬆好多

反cup冠軍功臣

準備來港開倉的大衛希斯表示，他考慮讓「影子英雄」（Shadow Hero）直接參加香港國際賽事

未買 有咩水

個風開始散 燈撚到

見到越嚟越多沉默的大多數(反肥)發聲，覺得呢條路唔再孤獨了

叫個tea然後賭韓假X錢

人生一大樂事

邊個最早話無馬跑

@跟方 度馬啦

駿皇唔敢講唔得
呢隻減分都要時間 應該盡博
泥地跑得一次
馬少 贏唔奇

不過呢隻馬個馬主都係仆街嚟

回能到咁點賭

我記得有次從化泥閘贏好x遠

騎

大口泥閘

要騎都唔一定衰嘅

馬拉松開始

蔚字頭

一棍馬：都柏名狗

一睇你係南字頭

合夥贛勁 都唔支持

老虎跳

跑都未識

支持佢跑得快過慣勝情緒

邊個水馬主買合夥贛勁 慣勝情緒

練到 添法寶 合夥贛勁....呢d好野
算唔算係1項成就

我愛駒香江穩勝季初三班去到依家五班都未威過

Siskin好撚勁

開波

慣性情緒:失控

差啲就比人封死 撞岀黎

失控又叫買潘豬王

三號波

拿基 角大？

現代10.5b

條友一係般一係拉

咁唔怪得輸到佢仆街

星期三有人話買西手騎王

西手8隻，零分

老實人大鑼大鼓講埋點擺位

唔好提了。。。。。。

有乜理由披屎都無

呢句野可以放係佢星期三每隻馬到

仲講
霹靂狂龍

我都有份針

自從天天向上之後都無買過西手

個個去晒賭波？

成班垃圾黎
唔似我
（執緊垃圾搵賭本聽日買風雨駒）

又迷告

係驚隻眾歡笑姐

雙蛋2角

劏哂啦呢隻

bb買咗咩

陽剛武士 爆呀!

飯錢黎 比我迷告贏返場得唔得

請珍惜田少

添法寶擊殺弛曜風會員仲係唔係度

Why still in J.Moore

擺住先

蔡又多隻D442

想問聽日大唔大機會無馬跑

去學術台問啦

戒左賭鳥

仆街係隔離報假冇人理

睇住22個人係球場到做馬騮戲都幾過癮

騷哥利同怡威跑 邊隻到終點先

GOALLLLLL

莫雷拉 1.33

牙睇又改名

上盤

乜能野七色交響曲

撚足成場 on99

回飛知細波

賭波馬

好能MK

心諗邊個七色交響曲係到講冷門
原來又係牙睇

邊度MK...神作來

幾經辛苦
贏舊幾水 cls

聽日上你大船

巴閉啦...

對官仔骨骨嘅賭仔有冇興趣呀?

琴日比蛆記同西假玩撚死

對方駿暉有興趣

我7.5B咗，點算

睇書蛇原來係馬po清泉黎

一直都係

冇

下場

你啱啱有冇買

打機

點睇光るなら

又贏
6點買咩

考慮到可追蹤病源的重要性，馬會計劃由7月5日沙田日賽開始，容許數百名已預先訂座的公眾人士進入馬場。

尚武下盤定過抬炸彈

已買阿當泰加特入波

屌

乜能野2c呀

想追角細寶尾

同能哂路

Goose House，啲cover好正
但如果成套4月來講
我排Orange>七色シンフォニー>光るなら>キラメキ
我本身係因為Orange而睇四月
此生無悔入四月，來世願做友人A

orange

邊場

每日都聽幾轉Orange先得
睇完四月之後每次聽都好有畫面

3
人生注左 88

講cover Uru屌打哂其他

燈到。。。

你個場最早開角cos

Cls

屌。。。

Uru我淨係識鐵血ED

same road

我死能左你開心啦

3 封盤

聽日賭哂大魔攬炒算

全北10號上場咁撚勁都要打後備

腰斬

我10蚊六環彩輕鬆6隻無前四 @拿蛇

Samsung

飛呢

嘩屌 你哋個場2c埋

立即戒賭 唯一出路

每年都要睇一次

馬po手腳。。。

哇 我真係輸能死88

我今年先入四月

啱啱買咗江原8.5

挽留

S?

落狗屎，戒賭了

再賭韓假斬手指

想改了

終於半大

你個場爆角爆到

大爛地啱晒你

江原條友送角...

Jer能完未

阿當係咪傻撚咗

B

所有飛叫緊全北半主

cls,點敢jer香港泥王烽煙蛇你

Easy easy

買中場半2...

腰斬未

同問

車半和easy到

封撚埋

屌佢老母廢車

謝 燈一燈

你8.5？

慣勝情緒7.7

7.7?77先諗

我衷心祝福寶高蛇一世羊大錢

買左打鐵佬三格
快刷

俾人換走埋

@鈺琪 泰加特被換出

好撚on9
咁多場都未開齋，好彩買埋半大收錢

搞掂自己輸錢既問題先

羅傑承係咪喺愛爾蘭養緊馬

屌 比韓國波撚死 半和3x1臨天光瀨尿

聽日周狗手馬 好多隻都要防

第四場諗住全部唔夠10倍開跑?

雷西個隻邊值大熱

其實點解一定要戴口罩出街
屌你老母咁撚熱仲戴真係on99

勝在有方 — 方駿暉

高瞻遠矚征服三班

「高瞻遠矚」上季尾以出色段速輕勝五班後，今季於四班連場見好，438場次二千米僅敗給賺盡形勢之「福多寶」，後駒翌戰可在三班連捷，水準甚高。翌戰528場次換上莫雷拉大熱順利補中絕不意外，但能彈離受讓兩磅而略受阻之「關鍵時機」六身位之遙，姿態則令人驚喜，此蹄下敗將其後可加添三捷，確認這匹摩廄四歲PPG精英突然大幅進步。再出升班轉到谷草換上史卓豐，竟然不智地在第二段狂放，埋門乏力敗不足據。剛戰則賽後發現氣管有痰，同樣可當作回氣。今次隔一個月而重返田草，用七磅生只負一一四磅，反受讓「關鍵時機」九磅之多，以中等步速前置足可征服三班。

「紅麗舍」前仗中段受阻，剛戰則末段取位欠暢順，俱敗不足據。久別重返田草會有新鮮刺激，內疊跟好位後可重現高強戰鬥力。「軍民歡」漸跑起狀態，剛戰鄰近對手「美麗歡欣」再出可狂勝，本身比上季尾贏馬時低了十分，可憑較佳體力爭取交代。

第五場：12龍城猛將、8恆駿寶駒、10魅力星光

第七場：7高瞻遠矚、8紅麗舍、3軍民歡

1,2場想買，其他我驚驚地

戒球基本

驚死

完全認同
上兩個禮拜同屋企人去左荃灣間當ki
笠撚住個罩黎行，個人好似缺氧咁

真 仲要啲韓狗真係怕怕

當當當 當仔

X能哂

【張基焦點】冠鋒降班打真軍

【進階選項】超班福星黃金機會

第一場得5隻佢貼4隻

魅力星光 幸運精選 如真如假 公証福將

狗嚟 點買

星光我驚佢留太後，佢後追仲有排練

第一場生生福運爆呀

廢鋒

點撚樣賭我屌柒你老母

我都想唔帶罩出門口
一帶就缺氧見暈咁

江原又輸屌奶星

一戴見暈+1

楊明倫去金枝玉葉好嗎

你平時淨係綁舌帶
唔慣戴罩好正常

朝朝都戴罩操

廢綸唔會去架

淨係頭兩場有感覺

你頂多咪出嚟踱幾分鐘就返馬房

公證福將佢騎唔騎得郁

星光佢又唔識騎，入到p都當佢赢

恆駿寶狗 光榮退役

後上馬暫時不了

蘇偉賢盃

聽日仲唔係紅運大師咩 左手交右手 輕鬆到

覓腸愛狗四平八穩啦

當當 當囝

李福深盃又係
交俾個仔

邊似你日日咁悠哉遊哉呀

依家搞到見到donki隻吉祥物就諗起當囝

i am tired

個個都想我死...

班飛站小巴佬食撚屎啦

點解呢樣賠率咁平均？
我以為呢場強弱好懸殊㗎喎

新力寶

有5個位都唔撚停
班仆街係盲定弱智

真！
飛站巴士佬小巴佬應該落地獄

賭波賭到想嘔

其實我都好意料之外
果啲風雨駒 鎮山寶全部比預期冷好多
連果啲金融才俊 陽剛武士都偏熱

全部藍賤種唔奇啦

三圓䮭路冇p真係斬死部能

雷公鑿都係得16倍

去到開跑又會百倍外

頭場買馬女都唔想買周狗

心靈投注 贏左好能多

金融才雋因為個閘有飛都叫合理少少
世紀舞王陽剛武士雷公鑿解釋唔到
呢場點睇都似4,7,11鬥啦

馬女果場唔撚掂啦 屌

拉狗幾時死

聽日仲跑到馬 ?

咁買番海王狗好過

幫潘狗做完忌先

呢組水到呢
但你一對部撚有期望佢會柒俾你睇

咁會輸死你

心靈戒賭

即係投注完先戒

呢隻馬女 除左讓磅
唔知有咩好
識買一定買周狗
睇個英文名 已經要買
試800雖然推 識追下 減埋十磅

你唔買河蟹即係默認禪勝贏囉
除咗呢隻邊有馬殺到佢？

周狗

難得同bogo睇法一模一樣

一蚊不買周狗賀狗閪手

周咪騎河蟹囉

都默認咁濟

點解既？

下場買咩

總之我買世紀舞王

西甲主場打多個 0角起手。。。

Hongkong harmony

笑撚死 禁區外雙手接波

出場抖下

得周狗有機會殺禪勝

6.5？

買未

支那河蟹號咁出名都唔識？

德乙又嚟場半8全8

一買就會1-0

其他3隻都有哂證明

[大競賽場巴特殊] 六月十六至二十日皇家雅士谷賽期賽事討論區I

咁樣OK?

見習生今日憑幸運精選 如真如假起孖

見到都暈

第一口孖寶 周狗射東方雷/表表馬

薛恩3隻一檔 點賭

今次報名時間係星期六晚上10點

結果周狗起孖

1角都冇 1-0 有機會見證全場0角了

燈到炸咗

何良成渣馬 重口
真係唔識練

其他三隻殺得低禪勝，咁創意天才都殺得低傳承了

弱智？

攝外欄生生福運騎落去反應相當好呀
和諧神駒冇喇

都慣架啦屌
睇心情既班仆街

正常應該禁住都嬴

原來宮澤迷陽明綸綸

如果聽朝落住雨跑頭場
我一棍馬女了

佢上場試過馬 應該好啲
呢個檔都後既 食屎啦

上面蔡俊燈5隻貼4隻冇貼生生福運丫嘛
咪睇下佢連Q都唔中

手馬唔硬

出閘慢一慢俾外面堆馬冚埋嚟
拜9拜

公公都屌馬女

奇妙仙子當雲絲仙子咁買

你一棍真係拎枝棍

又一隻軍威振跑法

棍落你到

好撚型

上次方蛇定有線18台
新馬賽六隻貼四隻Q都唔撚中

多謝

翻生注

軍人X能到癱 回水未

睇錯 sor

必蛇唔燈Pinatubo

第一場佢連q都中唔到可以食屎

佢訓身呀

我都未問你回水
痴能線

留返之後啲post

其實係我唔係好識其他馬 望住第一日個排位嚟揀

度左隻好撚冷

又訓身

下星期點搞 咁撚多馬

六隻揀四隻 XXXXX

想同馬女對食？

攝外欄生生福運騎落去反應相當好呀

溫莎堡嗰啲 一場成30隻馬

呢隻應該同馬女尾二隻
單q

下星期唔賭啦 垃圾賽事

揀得唔錯，雖然兩隻馬好熱

第一日頭場 Buckingham Palace Stakes 27隻

兩隻都大熱

下星期賭一隻算

有時覺得寶高有啲離地
係咪有錢人通常都離地啲

我細細個已經聽過巴特珠

熱係應該嘅，佢哋排面高啲

離乜撚野地呀
輸撚到貼地呀

寶高 = 堅離地

Magical 得返Derrick Smith係馬主

一棍未

混血兒

聽日又見到佢

R5 威武承傳

戒海外

屌 佢發脾氣就等於倒錢落海

除定褲@新力必

超勁勇士

又一場半8全8

10.5s

真，出閘玩嘢就唔洗睇

我死左架啦
邊有翻生注

唔賭啦 屌你老母

又熄得場波

之前佢一發脾氣我嗰場就撕得飛

買咗？

隻馬翻生咋

一見到你上水都係要問返同一條問題
改名未？

唔要

我錯...
我得番條命可以賠

角細王真係角細王

無得等出閘先買

望到賀銘年點賭

買咗角細？

奧斯納炒12碼屌 咁撚樣輸700衰閪過買潘頓塞車

最憎拉狗

硬係要搞到自己一身支那柒味

睇錯 SOR

你班友仔

可以邊睇拜仁邊等

喂，而家#847，推埋呢個下個搶定點

？

no needq

奇妙仙子8.1倍

無咗回事

角細

4.5b

未刨馬決定抄方sir算

家樂飛駒轉泥地

天文台表示，除非鸚鵡顯著增強或採取較接近香港的路徑移動，否則發出更高熱帶氣旋警告信號的機會不大。

又要賭

Why 1c...

曼聯

1.5b

有無人試過每場三隻千幾蚊買六環

r8 激賞 (跟方)

方駿暉成日

我買成皮野都試過

結果如何

400蚊個條中

唔關銀碼事

有運點都中

推咁快唔使搶啦

柏達邦無走地角癡撚線

打個細圈

戒了

仲未決定玩唔玩馬po

必蛇有冇買德甲角細過關

邊有買==

r6 步步友（跟方）

今輪有啲機會全角細

打圈

好想賭禾堡角小

10:00先急屎

R2 太陽多多 (睇書)

R4 蟲草之星 (Win神)

R8 豹子頭 (poli)

R2 神馬飛揚 (烽煙)

R9 齊勝利(Adnan_Januzaj)

R9 天意 (人一世勿一世)

R10 安迅（尊兄）

R2 太陽多多（bogo)

R9 天意 （梁家俊（無傳承））

R2: 一代莊主 （吳宗憲）

r9 超勁勇士 (華可)

R11 眾歡笑(Priestgod)

R10 新力寶 (新力必)

R7 紅運大師 （なつめみお）

嘩屌我第一個
第一次

R11 世紀舞王（bogo)

r11 眾歡笑 (華可可

#883開始

R8 紅運大師 （なつめみお）

R10 好友益 （被屠殺）

Diu you

R10: 加州凱歌 （吳宗憲）

R5 三圓䮭路 （梁家俊（無傳承））

R4 繽紛遊戲 (なつめみお）

又話風雨駒

R11 風雨駒 （多蒙特空難）

R4 繽紛遊戲 (奧書)

[生生福運連連行運] 六月十四日田草十一場賽日討論區 IV

R6 桃花旺 （被屠殺）

無追po幾日又見到瘟神ho

R11 爆尻晒
搶唔到

R5 恆駿寶駒 (奥書)

Gel

R1
R2 太陽多多 (睇書)
R3
R4 蟲草之星 (Win神)
R5 三圓䮭路 （梁家俊（無傳承））
R6 桃花旺 （被屠殺）
R7 紅運大師 （なつめみお）
R8 豹子頭 (poli)
R9 齊勝利(Adnan_Januzaj)
R10 安迅（尊兄）
R11 眾歡笑(Priestgod)

R1
R2 神馬飛揚 (烽煙)
R3
R4 繽紛遊戲 (なつめみお）
R5
R6
R7
R8 激賞 (跟方)
R9 天意 (人一世勿一世)
R10 新力寶 (新力必)
R11 世紀舞王（bogo)

R7 天外天（綠木）

r3 都柏名駒 (華可可

R2 太陽多多 (睇書)
R4 蟲草之星 (Win神)
R5 三圓䮭路 (梁家俊（無傳承）)
R6 桃花旺 (被屠殺)
R8 豹子頭 (poli)
R9 齊勝利 (Adnan_Januzaj)
R10 安迅 (尊兄)
R11 眾歡笑 (Priestgod)

R2 神馬飛揚 (烽煙)
R4 繽紛遊戲 (なつめみお)
R5 恆駿寶駒 (奥書)
R8 激賞 (跟方)
R9 天意 (人一世勿一世)
R10 新力寶 (新力必)
R11 世紀舞王 (bogo)

又同燈必同組

又同睇書蛇打對台

你屌我做乜
我一早已經講太陽光光講到通街都知
世紀舞王又比你揀埋

R1
R2 太陽多多 (睇書)
R3 都柏名駒 (華可可)
R4 蟲草之星 (Win神)
R5 三圓䮭路 (梁家俊（無傳承）)
R6 桃花旺 (被屠殺)
R7 天外天 (綠木)
R8 豹子頭 (poli)
R9 齊勝利 (Adnan_Januzaj)
R10 安迅 (尊兄)
R11 眾歡笑 (Priestgod)

R1
R2 神馬飛揚 (烽煙)
R3
R4 繽紛遊戲 (なつめみお)
R5 恆駿寶駒 (奥書)
R6
R7
R8 激賞 (跟方)
R9 天意 (人一世勿一世)
R10 新力寶 (新力必)
R11 世紀舞王 (bogo)

R1
R2 太陽多多 (睇書)
R3
R4 蟲草之星 (Win神)
R5 三圓䮭路 （梁家俊（無傳承））
R6 桃花旺 （被屠殺）
R7 紅運大師 （なつめみお）
R8 豹子頭 (poli)
R9 齊勝利(Adnan_Januzaj)
R10 安迅（尊兄）
R11 眾歡笑(Priestgod)

R1
R2 神馬飛揚 (烽煙)
R3 都柏名駒 (華可可)
R4 繽紛遊戲 (なつめみお）
R5
R6
R7 天外天（綠木）
R8 激賞 (跟方)
R9 天意 (人一世勿一世)
R10 新力寶 (新力必)
R11 世紀舞王（bogo)

R1
R2 太陽多多 (睇書)
R3 都柏名駒 (華可可)
R4 蟲草之星 (Win神)
R5 三圓䮭路 （梁家俊（無傳承））
R6 桃花旺 （被屠殺）
R7 紅運大師 （なつめみお）
R8 豹子頭 (poli)
R9 齊勝利(Adnan_Januzaj)
R10 安迅（尊兄）
R11 眾歡笑(Priestgod)

R1
R2 神馬飛揚 (烽煙)
R3
R4 繽紛遊戲 (なつめみお）
R5
R6
R7 天外天（綠木）
R8 激賞 (跟方)
R9 天意 (人一世勿一世)
R10 新力寶 (新力必)
R11 世紀舞王（bogo)

R2.勁進 （多蒙特空難）

無人夠膽揀R1

1,2檔

鬼唔望愛斯賓奴班賤種輸得失球降班

Franconia 橡樹見

full
同埋你名用番超能量

R1
R2 太陽多多 (睇書)
R3 都柏名駒 (華可可)
R4 蟲草之星 (Win神)
R5 三圓䮭路 （梁家俊（無傳承））
R6 桃花旺 （被屠殺）
R7 紅運大師 （なつめみお）
R8 豹子頭 (poli)
R9 齊勝利(Adnan_Januzaj)
R10 安迅（尊兄）
R11 眾歡笑(Priestgod)

R1
R2 神馬飛揚 (烽煙)
R3 勁進 (超能量)
R4 繽紛遊戲 (なつめみお）
R5
R6
R7 天外天（綠木）
R8 激賞 (跟方)
R9 天意 (人一世勿一世)
R10 新力寶 (新力必)
R11 世紀舞王（bogo)

R6 度身訂造（晏8）

迷肥又想-40

R1 奇妙仙子 (玖寶)

R1 奇妙仙子 (玖寶)
R2 太陽多多 (睇書)
R3 都柏名駒 (華可可)
R4 蟲草之星 (Win神)
R5 三圓䮭路 (梁家俊（無傳承）)
R6 桃花旺 (被屠殺)
R7 天外天 (綠木)
R8 豹子頭 (poli)
R9 齊勝利 (Adnan_Januzaj)
R10 安迅 (尊兄)
R11 眾歡笑 (Priestgod)

R1
R2 神馬飛揚 (烽煙)
R3 勁進 (多蒙特空難 aka 超能量)
R4 繽紛遊戲 (なつめみお)
R5 恆駿寶駒 (奥書)
R6 度身訂造 (晏8)
R7
R8 激賞 (跟方)
R9 天意 (人一世勿一世)
R10 新力寶 (新力必)
R11 世紀舞王 (bogo)

金仔好多期冇玩

poli蛇你跟埋佢thanks
我都急屎

好撚暈

R7 軍民歡 (覓腸)

佢好似話過今季唔再玩

1001

R1 -1

哈化我屌你家姐咩

R1 海王驅

和波一齊綠字ok?

跟返format la diu

咩事

See u next season

16 Declaration of Queen Anne Stakes

Circus Maximus
Fox Chairman
Duke Of Hazzard
Terebellum
Mohaather
Roseman
Mustashry
Skardu
Billesdon Brook
Space Traveller
Turjomaan
Plumatic
Marie's Diamond
Accidental Agent
Bless Him
Escobar

VERDICT

Quick 1001

11 Declarations of King Stand Stakes

Battash
Glass Slippers
Equilateral
Liberty Beach
Shade Of Blue
Rocket Action
Tis Marvellous
Hit The Bid
Kurious
Sergei Prokofiev
Well Done Fox

dubai racing channel

1001買周俊樂騎師王

1001以後場場買西手

1001 錢途燦爛

R1 奇妙仙子 (玖寶)
R2 太陽多多 (睇書)
R3 都柏名駒 (華可可)
R4 蟲草之星 (Win神)
R5 三圓䮭路 (梁家俊（無傳承）)
R6 桃花旺 (被屠殺)
R7 天外天 (綠木)
R8 豹子頭 (poli)
R9 齊勝利 (Adnan_Januzaj)
R10 安迅 (尊兄)
R11 眾歡笑 (Priestgod)

R1
R2 神馬飛揚 (烽煙)
R3 勁進 (多蒙特空難 aka 超能量)
R4 繽紛遊戲 (なつめみお)
R5 恆駿寶駒 (奥書)
R6 度身訂造 (晏8)
R7 軍民歡 (覓腸)
R8 激賞 (跟方)
R9 天意 (人一世勿一世)
R10 新力寶 (新力必)
R11 世紀舞王 (bogo)

玖寶巴要奇妙仙子

竟然仲有人會諗起牙添我相信如果添法寶睇到佢都會好感動，叫做存在過有啲意義

1001 雄>閹

1001 買小氣鬼

1001場場買楊明綸 薛恩

1001迷何良

超班福星處女馬21蚊
最佳攻擊對象

想博下mohaather

禪勝寶狗1.4倍

揀terebellum

1001場場中

伏

你班仆街駛唔駛咁毒
1001場場閪手好毒架喎

1001一世睇薛恩av

seed？

hello moto

西手，廢綸周狗3p

閪手鬼佬size

1001 幫閪手含撚

廢綸食到莎拉，個size應該唔細啩

1001跌爆手機

1001 自隊屎眼 自含口爆

1001比閪手幫你空氣打飛機

1001以後轉播都買岳伯仁最冷嗰隻啦

1001 JJ插屎眼

1001比隻大冷隊爆條q

大冷

1001以後只買白堅

1001戒賭

1001 場場買唔切

反彈網 反彈網 反彈網